曱甴vs壁虎

好奇想知你地寧願屋企有曱甴定係壁虎
本身唔中意壁虎,覺得佢啲皮好樣衰同埋佢行得好快好恐怖..但自從佢出現就冇見過曱甴(原本屋企有好多)覺得佢好偉大..

曱甴
壁虎

壁虎好得意囉
兩粒眼圓轆轆

我睇耐左都覺得接受到..
但太大條嗰啲都係好驚

壁虎不知幾可愛

可愛得黎又有啲嚇人

搵曱甴黎同神獸比?

木守官

壁虎啦 起碼無咁肉酸先。見曱甴背個紋已經心寒